★50歲清潔女工助子置業 購1,095萬元沙田第一城853呎單位

新界指標上車盤沙田第一城樓價直逼千一萬，市場消息指出，沙田第一城6座中層D室，實用面積853方呎，以1,095萬元售出，實用呎價12,837元

市場消息指出，沙田第一城新樓王買家為一名約50多歲的清潔女工，居於沙田第一城附近的居屋屋苑，另在沙田河畔區持有另一個細單位收租，是次協助其約25歲兒子置業，並支付樓價一半即約550萬元作為首期。

興趣係掃地

叫左你努力返工

Working=hope

一定有中六合彩

working=honor🤗

努力返工就有樓
樓豬，有心未怕遲

香港地有手有腳肯做野點會無樓

留明睇淡友話刷成交

我以為金庯入面 最好武功係掃地和尚只係玩味

原來現實世界清潔果個勁過好多經理

屌 我識佢真人 起我公司掃地

面對現實啦老貓

樓主叫蓋 清帶你入行做保安啦

清潔工頭 一個月搵40 50k 好普遍
但係辛苦既

掃地僧師太

灣仔某商廈有個清潔呀姐自己倒垃圾、洗廁所，後尾保安話佢係清潔公司老闆，包左大廈清潔黎做，出面幾層樓收租但仲日日收集寫字樓垃圾，之後係地庫分類攞去賣

根本唔係清潔女工既功勞
係做裝修老豆既父幹